齊來打造新lihkg UI :)

有冇人覺得 Lihkg 個 UI 好7,
但係 Stylish 又得一個 Theme apply...
不如用 CSS 整多幾個出黎

唔係7，只係悶姐，如果好似WordPress咁有好多theme可以自由apply會精彩o的囉。

打造你老母

留名，聽日試下寫個黎玩下

打造啲乜鳩
創造 設計

咁又太硬繃繃咗啲, 係我就會咁起題: 齊為連登添新裝, CSS Theme自己創!

咁咪似樣囉

你用過an版lihkg app就知咩叫柒